有冇老手可以講吓2008年熊二反彈原因同過程?

因乜彈五千點上260?
點解最後會玩完?

直通車

因為大戶撚人

直通地獄

呢個係牛三

樓主覺得今次會彈上3幻？

冇咁快，

拯救貝爾斯登（好似係）

點解260又開始插?

31000 跌到20450，萬念俱灰，個個都諗會短時間會穿20000落18000。由於太淡，個市反彈，上到26000，d 人又吹牛市重臨，咁就完成熊二

技術分析，跌0.5，反彈0.5

但11年之前既反彈，都冇0.5，港股都開始A 股化

決定唔救雷曼(好似係)